有日福祿壽諗住見毛澤東，邊個唔俾見呢？

祿，因為毛公不受祿

0/10

3／10

零分重作

出到咁密呀

幾時到呀壽

壽

無福消壽（受）

反省下

今日咁多貨

所以我夢遺咗

就死，因為臨危壽命

你都幾有諗頭

毛語祿，毛同祿傾計喎

無語祿like#

係無乳祿